其實而家立法會仲抗爭到d咩?

可能我未見過世面
政府就唔講 一定係共產黨玩
但係立法會又爭取到d咩
都唔講對家作弊
淨係政改攞真普選都已經比人落咗831閘
你話財政懸崖個d泛民又唔夠決心
我驚又背叛
dq有noise 但咁樣咪擋唔到政策lor
我覺得立法會可以有方法配票盡做
但係唔好放晒資源幫泛民宣傳
畢竟立法會只係佢地有利益
佢地應該自己努力擺街站
我地應該繼續和你sing攬炒加打國際戰線
比錢黃圈搞大佢
比錢搞工會準備真大三罷
等香港人集中火力攬炒中共
留翻d錢搞基金比手足做嘢 打官司 離開香港
票應該投 但係資源 策略 係候選人同政黨既事
我地應該專注更快攬炒
功能組別更需要既係游說 唔係投放資源

我短視 歡迎任屌 但我覺得我地追求既從來起依制度都睇唔到 我等緊新制度比香港人

兄弟爬山 光時五一
香港獨立 惟一出路

佢哋份糧

佢哋份糧入去坐就有